懷疑有人facebook賣賊贓?

推

乜撚都擺上黎 咁撚叻報警囉

iPhone5喎唔出奇